十月一日黑衫日 幫推

［十月一日，集中人數出港島］
［港島百萬人大遊行］［2pm銅鑼灣］［不要遍地開花］

在十月一日，全香港人都要出港島，參加港島百萬人大遊行，向全世界表示我們對五大訴求的堅持。十一是關鍵時刻，我們必須震撼整個世界，令到中國政府惶恐不安。

「十一港島百萬人大遊行」將會對政府構成嚴重影響，所以政府將會無理反對。遊行是市民的合法權利，我們必須堅持遊行。如果我們屈服退縮，我們就是中了政府的奸計。

十一2pm一定要出銅鑼灣，其他活動幾時搞都得，必須讓路。在重要日子，停止遍地開花，集中人數港島大遊行。如果港島人數被分散，造成的國際關注會大大減少。人多就安全、人少就危險。如果人數夠多，遊行會十分安全。如果人數不夠，港島手足會危在旦夕、陷入絕望邊緣。

緊急提醒：手足千祈唔好中計。會有好多人，用不同活動去分散港島人數。佢地會吹風遍地開花，分散十一大遊行的人數，達成維穩目標。我地要引起國際關注、令到中國面子盡失，必需要百萬人大遊行，而唔係地區衝突。
_________________________________
［十月一日，政府怕什麼？］

包圍狗屋？
手足已經試過很多次，對黑警沒有明顯效果。黑警可以遠距離槍擊手足，嚴重傷害手足身體，但是手足沒有方法傷害狗屋內的黑警。

衝突時傷害黑警？
在政府官員眼中，黑警是低賤的屎蟲，死不足惜。如果大量黑警死亡，政府必定非常開心，因為可以抹黑反送中人士，有機會扭轉民意。另外，按照實際經驗，衝突時通常是手足受傷。

破壞政府建築物、公共設施？
即使大量建築物被燒毀，也不會對政府產生影響，政府只會批評暴力、抹黑示威者，不會因此屈服。最終維修費用都是出自庫房。

港島百萬人大遊行
百萬人的遊行示威，必定會成為國際性新聞。我們清楚向全世界表達對五大訴求的堅持。百萬人大遊行的國際新聞，帶來的宣傳效果，好過幾十次國際廣告。用腳走出來才是真正表態，效果比白宮連署大很多。百萬人大遊行可以增加民主人權法案的通過機會。

如果有百萬人走出來，這表示前線義士的行動受到社會廣泛認同。我們明確地公開表示，絕對不會與前線義士割席。我們與前線義士合為一體，共同進退。將來義士的激進行動，具有充份民意授權。

十月一日是國家大日子，百萬人遊行期間，我們可以各種方式羞辱共產黨和習近平，務求令到共產黨和習近平顏面盡失，管治威信受損。大陸民眾將會接受震撼教育，明白香港人可以隨意羞辱共產黨和習近平。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此 ☆